
```
#!php

<?php

if($_POST)
{
	$name         = $_POST['name'];
	$email        = $_POST['email'];
	$telefone     = $_POST['telefone'];
	$datadoevento = $_POST['datadoevento'];
	$quantidade   = $_POST['quantidade'];		
	$mensagem     = $_POST['mensagem'];
	$tipo         = $_POST['tipo'];

	$to          = 'comercial@terracosintra.com.br';
	$from        = 'comercial@terracosintra.com.br';
	$subject     = 'Mensagem do site';
	$reply       = $email;

    if(PHP_OS == "Linux"){
    
        $quebra_linha = "\n";//SLinux / Unix-like
    
    }
    elseif(PHP_OS == "WINNT"){
    
        $quebra_linha = "\r\n"; // Windows --'
    
    }else{
    
        echo "Este script nao esta preparado para funcionar com o sistema operacional de seu servidor";
    
    }

	$headers  = "MIME-Version: 1.1" . $quebra_linha . "";
	$headers .= "Content-type: text/html; charset=utf-8" . $quebra_linha . ""; 
	$headers .= "From: ".$from. $quebra_linha . "";
	$headers .= "Return-Path: " .$reply. $quebra_linha . "";

	$msg = "
		Nome: ".$name."<br>
		Email: ".$email."<br>
		Telefone: ".$telefone."<br>
		<br>
		Tipo de evento: ".$tipo."<br>
		Data do evento: ".$datadoevento."<br>
		Quantidade de Convidados: ".$quantidade."<br>		
		Mensagem: ".$mensagem;

	if(mail($to, $subject, $msg, $headers, '-r '.$from))
	{
		echo "enviado";
	} else {
		echo 'Ocorreu um erro ao enviar seu contato!';
	}
}
?>
```